關於VVD受傷 曼迷有說話講

利迷可能會覺得我地好開心

但其實我地只係想受傷果個係麥佳亞

條含家產真係好撚垃圾

咪踢咗場好波

咁就啱聽喇
你唔使空難了

一早喺希臘坐監咪冇事囉

好中堅難求，趁早冬季轉會窗搶人頂檔先啦。

下 我地曼迷想受傷果個係樓主你wor

咩歌？

曼迷說話未曾講

當麥龜傷左，依家曼都買唔到人

不如你話so b 有急病入院唔教得

用杜安斯比咪得

Sob係名宿 球員時期為球隊既付出有目共睹
執教經驗唔多 可以體諒
大家都唔會期望過佢會成為咩戰術大師

但麥佳亞呢
當打年紀
成日犯錯
冇火
領導才能完全睇唔到